羅湖懲教所有外籍在囚人士計劃挑戰管方 管方已監察

懲教署表示，羅湖懲教所早上有59名在囚人士在飯堂早飯期間，其中21名外籍在囚人士不滿奶茶口味，集體要求即時更換，否則拒絕離開飯堂。懲教人員按程序試味，發覺並無不妥。在區域應變隊支援下，懲教人員發出最後警告後，相關在囚人士陸續離開飯堂。現時該21名在囚人士正被隔離調查，署方會密切監察院所情況，並作適當部署。

懲教署表示，羅湖懲教所近日得悉部分外籍在囚人士，計劃在衣食住行各方面挑戰管方，煽動在囚人士情緒，管方監察有關人士，懲教人員會保持高度戒備，防止任何在囚人士利用疫情下的不安情緒，製造事端。

蝻亞之父啲𡃁？

乜春都煽動

疫情下的不安情緒

羅湖懲教所外籍在囚人士計劃挑戰管方 管方已監察

重覆咗內容，要討論可以轉去隔籬post

無相干

有進步，今次回覆夠短

呢個幾好